《In Time 》（潛逃時空）算唔算捉到鹿唔識脫角？

咁好既題材
拍到咁冇張力

呢啲題材脫唔到角應該捉到鹿都冇用

靜係記得條女游水嗰幕

睇完trailer 好期待
可惜...

Same...

個題材真係一流，全套劇全部都係靚仔靚女同埋佢根本咩都唔使做已經好刺激因為隨時死，但係咁嘅題材編劇都係寫到咁戇鳩，我仲記得因為警察唔記得攞人工所以老死咗

決鬥方式係拗手瓜on9到震

嗰ending好撚爛

我剩係諗一個問題
斷左兩隻手會點?

同埋搶人時間太容易

訓覺就可以

兩大主角wor

淨係睇佢兩個都夠